就黎連扑壞交通燈都要充公財產....我哋輸了...

成個金融中心俾中共亂鳩咁玩

根本中共只當香港係提款走資玩具

當香港用處越少，佢就越變態咁虐待我哋今次真係輸了.....

一個地區，點樣同一個巨型國家鬥？
就算係要鬥，都必需要係同等份量先至公平。

輸了

樓主啲po開始冇人理，輸了

無人認輸